{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 나무늘보 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 予約をする場合、宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、実際に入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認してから予約をしてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 お客様のチェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。 入室利用案内では、予約された客室でネットフリックスをご覧いただけます。朝食はカフェで提供されます。 洗濯室では洗濯機、乾燥機、スタイラーが利用でき、客室には55インチUHD最高級画質TV、ラテックスマトリックス、一体型ウォッシュレット、静音冷蔵庫が備えられています。 また、スマッグ冷蔵庫、高仕様PC、ホテル専用館(映画、アニメ、大人)を無料で視聴でき、LEDマスクをレンタルでき、テレビとパソコンを連動させて使用できます。 無制限のWi-Fiが提供され、バレットパーキングも可能で、ヘアアイロンやジェット機もご利用いただけます。 客室は遮光カーテンと二重速紙カーテンで防音が可能で、すべての客室に超高速インターネットが提供されます。 また、1日に2回防疫および消毒が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約する場合の宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約をする場合、宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認してから予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス視聴が可能な55インチUHD最高級画質TV、ラテックスマトリックス、一体型ウォッシュレット、静音冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯室では何が利用できますか？",
            "answer": "洗濯室では洗濯機、乾燥機、スタイラーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような備品が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはスマッグ冷蔵庫、高仕様PC、ホテル専用館(映画、アニメ、大人)を無料で視聴でき、LEDマスクをレンタルでき、テレビとパソコンを連動させて使用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "無制限のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は防音設備がありますか？",
            "answer": "客室は遮光カーテンと二重速紙カーテンで防音が可能です。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われますか？",
            "answer": "1日に2回防疫および消毒が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 601
    }
}